一冇左林鄭大家就唔團結

點算好

唔緊要
仲有香港警察

毅進仔

大家要好好愛護林鄭

請廣傳以下資訊！

除左律政中心急需 大量市民 收工增援，觀察古蹟

希望 小部分 市民收工後，自發前往Pacific Place JW萬豪酒店 恭賀鄭司長

（假設佢由秘道離開）

大團結keyman